不如每個月搵一日 全部人全日用散紙搭車食飯

例如每個月21號？
更可以加埋black block 方便有需要嘅人

可以保持抗爭狀態
又可以減低八達通收入同對佢嘅依賴度

推

咁點樣用綠卡坐地鐵

咪臭閪

你用綠卡為慳錢定懲罰佢

Why not both?
你用散子買全價佢賺得仲多啦

GOOD IDEA

好呀。 嚇下共產黨都好

首先。個差額係政府俾。港鐵條數係冇蝕
第二，你洗多少少，港鐵班人要搞批散紙，行政會煩幾多

咁你都問得出....不嬲班撚樣都係為慳幾蚊出賣靈魂架啦，又想搵著數又怕俾人話先諗d屎忽藉口姐，兩蚊懲乜鳩野罰，咁廢老咪個個日日自動懲罰緊？仲要所謂兩蚊地鐵一樣係有補貼拎返，懲乜鳩野罰

當原價係$10半價係$5，我用綠卡$2，政府俾返$3佢，你覺得真係冇蝕？佢咪收少$5囉

我認為今時今日仲肯仲夠膽用綠卡 保持抗爭係好事 亦值得尊重

但係要諗嘅係 邊樣個效果大d
佢賺少5蚊對佢嘅傷害大定係要處理大量散紙
如果發生咗咩事 驚犬係果日要查八達通/電子消費記錄亦會難好多

另外就係可參與人數
依家有用綠卡嘅年青人仲有幾多 又要睇狗又要係黃色前線
但用散紙係零風險 幾和理非都夠膽

除咗搭地鐵之外我平時都係用散子嘅

推。行動post

push

八達通張卡俾我剪咗啦
利申已轉iPhone octopus

獻醜不如藏拙

點解咁多負評

Anyway 推

唔坐鐵咪得

不嬲唔坐鐵
我講緊搭巴士都要用散紙

真係好on9唔用八達通當抗爭左

真係好on9 笑下人就當抗爭完